{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302637",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송와원"
    },
    "text": "ソン·ワウォン (송와원)\\n\n忠清南道瑞山市仁智面愛情里372-16\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30 ~ 21:00 , 毎週月曜日 , 64席/部屋:部屋なし団体席可能 , 当ソンワウォンは、花卉専攻と花卉農場の経験をもとに、20年間食用花を栽培し、お客様に提供してきました。 これにより、私たちは環境にやさしく安全な食用花を提供しています。 季節ごとに新しい多様な食用花を用意していますので、多くの関心をお願いします。 このように多様な食用花を通じて頭脳と体を楽しませる機会を提供しようと努力しています。 お客様の皆様、楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソン・ワウォンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソン・ワウォンの営業時間は11時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンは何席ありますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンには64席あります。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンには個室はありますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンには個室はありませんが、団体席は可能です。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンでは食用花を栽培していますか？",
            "answer": "はい、ソン・ワウォンでは20年間、食用花を栽培しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンの食用花はどのように提供されていますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンでは季節ごとに新しい多様な食用花を用意しており、お客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンの食用花は安全ですか？",
            "answer": "はい、ソン・ワウォンでは環境にやさしく安全な食用花を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンではどんな食用花を提供していますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンでは多様な食用花を提供しており、季節ごとに新しい品種を用意しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンの目的は何ですか？",
            "answer": "ソン・ワウォンは、頭脳と体を楽しませる機会を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "ソン・ワウォンには個室などの特別な席はありますか？",
            "answer": "ソン・ワウォンには個室はありませんが、団体席の利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 420
    }
}